老老實實，日本科技第一有冇爭議？

邊方面

美國呢

秦國呢

楚國呢？

德國工業科技第一
日本電子科技第一